有冇巴打 v20 升左 8.0？

電池同 performance 如何？

港版仲未有

今日收到

港版有？

down緊

yes

dklm whatsapp update左之後聽唔到錄音

未敢update住
睇定啲先

g5 幾時有

網絡差，up左成日都未up完

OTA download緊，慢到15分鐘得1%

韓版一早升左用緊，最鍾意佢個遊戲mode

用pc, lg bridge,30mins攪掂

up左成晚 而家有啲唔慣 同埋lag左少少

遊戲mode係點嘅

叫做遊戲工具，俾你較圖形/解像度

唔見有

港版,台版 琴日都已經有埋OTA

V10 孤兒

RESET 完部機
就出現。

仲未死板

改咗散熱，永續V10

更新完 分別不大 舊電好似都係有少少倒水
我之前用nova launcher好啲

幾年前屋企人連埋我幾部都死晒

g５

感覺慳電咗

完全唔知有得升
好似用緊韓水

BTW想問下V20想換原廠電既話可以去邊度換??

v10 之前已經話唔升

最衰v10解唔到BL

待機果陣就冇乜點跌 但一用起上黎都係差唔多跌得幾快
睇黎都好快要轉番個launcher

玩3D touch?

熱到就黎著火咁

一用就開始暖 都係轉番用其他launcher算
電量未至於倒水但亦都唔係長命

秋天都咁？

去返lg買

我有個問題想問下
以往我用頂bar 拉落嚟個快捷鍵開location係開得到，開左再入google map/pkm go 係會定到位

最近變左失效, 無論頂bar 拉落黎, 定係入setting 開location, 再開app都係locate 唔到
一定要熄咗, 開google map , 等佢問你係咪開啟位置資訊, 我揀是, 佢先會定到位

到底係出左咩問題

有無咩launcher推介？

nova?聞說最好 我都係用免費版咋

其實粒電倒水，換電有無用？
依家粒電用3個鐘就自動熄機，要用火牛差先開到機

維修中心？

係

睇你敢唔敢搏 我淘寶左粒大少少4100嘅電
依家叉滿可以用12+小時 夠用一日有餘

我之前都係倒水 番工由屋企去機場100->60

update 左之後，double tap 個功能好似唔見左，定係搬左位？

有呢種電咩
btw 最近抱住爆炸當換機ge 覺悟，淘寶買左粒愛立佳電，目前表現幾好。

出咗啦喎

關機 按vol+ 插USB download mode

下載快好多

台灣xxxx01都升到wor

你search下麗升
原廠果舊得3200 佢有4100
真係夠頂到一日唔叉

搵到，唔該晒

想問舊電會唔會厚左？原本電池蓋仲用到嗎？

厚度如何 駛唔駛換殼

cap個型號睇睇

proson?

升咗兩日
好Lag 開個keyboard都要 load半秒
啲 emoji好柒
暫時感想得咁多

佢舊電有張貼紙寫資料嘅都幾厚下 如果有貼紙其實都蓋到不過勉強少少
撕左張貼紙就fit哂很ok

不過淘寶果度佢有教你點cycle下舊電
因為原廠只係得3200 你用舊4100佢會detect個電量唔準
cycle嘅方法係大致上放電放到自己熄機 之後再叉爆佢 重複做2，3次部電話就會認到新電嘅容量
我cycle左3次 又真係work

係咪一定要將全部app放哂係桌面?

冇野了原來有得轉
同埋一開機粒電就變暖蛋

升完衰過唔升
一開機就暖蛋
冇得開一頁全空既分頁 佢會自動delete
一定要放app/小工具

全部清除個制由右上搬左去正下
違反用家習慣

資料夾以前有得揀顏色底
依家就有理冇理都白色底扮iphone
以前資料夾格數係跟你放幾多個app
依家放一個app都比9格我托咩屌你老母
仲有好多app icon可能未update
格硬係個底鋪層白色
整體卡通化左咁款 總之就係柒

依家除左聽歌同靈犀一指開mon依兩個理由令我想用LG
咪撚再係度扮iphone啦屌你老母

用左幾日 電量方面唔討論我覺得差不多
用起上黎係好似反應快左 入每個apps尤其連登一㩒就有
不過介面都需要適應下 好似樓上巴打講clear啲應用程式個掣去左下面
不過呢啲習慣黎架啫 遲下就冇野

電量倒水又不斷發熱

用完 whatsapp冇左個 home鍵

其實部機係咪黐咗線。

次次發熱倒水，我就去睇佢啲電池用量。

發覺係啲APP 咬着食電。

通常係不停定位，或後台不停彈APP重開。

殺咗佢哋就無事。

咁就死火
如果我一時裝3200 電, 一時又4100電, 咪玩死部電話.

set自動kill task

大陸apps真係盡量少裝 好扯電

我都有問過呢個問題 淘寶嘅答覆係4100再轉番3200係唔需要cycle
不過再轉番4100就唔知
唔知你點用機 不過4100我就真係覺得超級足夠一日 再唔係咪買兩舊4100 點都夠喇卦 淘寶好似都係一百蚊左右一舊

我今日下午4點甩叉機 直踩到依家大約12小時 途中有fb ig whatsapp 再玩下啲小遊戲(冇pubg果種咁食電嘅)
依家重有40%
如果真係買兩舊真係點打一日都打唔哂啲電卦